有冇清今日開始同我一齊捉老師教錯嘢!

之後釘鳩佢牌

他朝君體也相同。

我份唔洗牌，好驚呀

good job